Admin請block會員武裝起義，五毛/黑警黎

已經有好多手足覺得佢係鬼
瘋狂叫人做啲激進野
今日又想煽動人阻旅客

多謝樓主提醒，admin真係要做野
我地連登仔好和平架ma, 煽動其他人做損人不利己既野一定唔係同路人